我系韓國讀書 而我都識一堆中國朋友...

是咁的 我讀個間就好鬼死多中國人
仲要我個科識到嘅都系韓國同中國人
一開始大家都好地地 吾會啲咩因為我系香港人 佢地系中國人而點點點
但系最近睇朋友圈（因為有一科老師識中文 啲功課佢都會擺朋友圈 又會系群組到講上堂內容 所以迫住要用wechat）
佢地開始分享新聞 連學校支持香港既大字報都會擺出黎
再講埋啲難聽既說話 我都吾知好冇反擊/留言好...
當然佢地只系小部份 我識好多都系支持香港 明白事理既中國人
第一次開po sorry for 1999😭

系你老母咩

系你老母 你老母系

小事啦 我係美國讀緊 身邊全部大陸人
本來都尷尷尬尬唔會當面提起香港 就算知有幾個係理性討論嘅人都好 都係唔會講
搞到自己好似有精神分裂咁
所以宜加我係唔撚理 想講就講 佢地要閪面就閪
你會慢慢明佢地係真係on9

系你老母 吾你老母

離開佢哋囉

樓主，連登仔咩事都會提老母，同埋熱愛正字
唔好太上心， 盡量打番正字 係、唔

由佢啦,吧口生係佢哋度,咪當佢哋作故仔囉,唔需要太認真

Btw,系你老母

好！會改！

好心你就block曬班友仔啦
你係we柒裏面揾返個「設定朋友圈和短片動態權限」，然後有得揀唔睇佢朋友圈+唔比佢睇你朋友圈
真係唔識set，直接blacklist佢哋，同佢哋講道理盞嘥气